★1478要有信心！明年不是還有iphone嗎？

strong hold

Apple已死

Apple死=1478都死

老貓STrong Hold呀

老貓出年喺iPhoneX二代上市嗰日，去IFC頂樓jump

以死控訴Gay Cook，貓頭飛咗入去IFC間Apple Store

AAPL都死得

腦魔唔止蝕

真係差唔多日日都跌

多謝方向呀老貓

貓哥

想問下老猫有冇買到ibond

黑氣石

冇

我十幾年前mpf有5，唔通滙豐會執咩！

rip

放過我地啦

所以咪永遠80蚊囉

原來十年前已經燈死 5 號

RIP

5號10年前

老貓俾咗個金剛箍俾5仔

CLS

唔講猶自可，一講老貓真係法力冇變